身邊有冇朋友廿幾歲人正常條件但仲係A0?

唔肥
唔矮
唔毒
唔柒
冇爆瘡
冇甩頭髮
講野正常
性格正常

我諗唔到有

Me

連登應該冇

我
圈子細冇計

樣子正常/中上樣連登仔全面進場

女就有
男冇

得你答到我問題
講朋友呀，唔係講自己，睇個樣時一定客觀啲

每個人都有佢既選擇既
我都有個朋友條件好
但係有啲完美主義
唔係強烈有feel既都唔會去追人

me
不過都係抱住寧缺勿濫嘅態度

我都係咁

而強烈有feel既多數都係好靚女，已有男友

真

要甩身好麻煩的

真係慘

身邊有好感嘅女仔都有男友

我 講眞，我覺自己一個仲好，可能我見到父母婚姻失敗所以對人無乜信心

唔肥 75KG 有做GYM 飲奶粉 BCAA
唔矮 175
唔毒 多女性朋友 跟潮流著衫 SUPREME YEEZY
唔柒 至少無比人話過柒
冇爆瘡 依家塊面暫時無生一粒暗瘡 前排有生
冇甩頭髮 頭髮濃密
講野正常 正常 哄到女笑
性格正常 抑鬱 厭世
資產：固定資產 4000萬 流動資產 數百萬

A0
身邊間唔時有女埋身 但都係d 豬扒

打咁多野 辛苦你喇

樓主個list太正常，比人覺得無乜特別

我睇晒

肚餓食住先啦

有啲野要自己試過先知嘅

仲未有中上樣連登仔聚會圖...

巴打啱唔啱